{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50874&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "자연과힐링풀빌라펜션"
    },
    "text": "このペンションは美しい自然の中で家族や恋人と一緒に真の休息が楽しめる場所です。周辺には有名な観光地がたくさんあり、ペンション内には様々な付帯施設があり、楽しい旅行の思い出を作ることができます。 現在はコロナにより利用可能な付帯施設がフットサル場と屋外プールのみです。プールの水を温めるには時間かかり、客室のボイラーをつけた後に暖かくなるにもお時間かかります。ペンションの入室は午後5:00、退室は12:00までです。 一軒家のファミリールームとプールビラ客室があり、ペンション内ではカフェ、屋外プール、フットサル場、バスケットボール場、室内卓球場、フィットネス、文化ギャラリー、子供の遊び場、図書館など様々な施設が利用できます。 バーベキュー設備も備えており、プールビラでは電気グリルをご利用いただけます。 また、定員を超える場合、入室できず、客室内へのペットの出入りや保護者のいない未成年者の宿泊を行う。 画像が実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に関しては利用者の責任となります。火災や火薬、爆竹などの危険物は使用できません。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。これらの情報はペンションの事情により変更されることがあります。 また、オンシーズンには料金が変動する場合があり、プールの運営は天候やペンションの事情により変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "このペンションは美しい自然の中で家族や恋人と一緒に真の休息が楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には有名な観光地がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には様々な付帯施設があり、カフェ、屋外プール、フットサル場、バスケットボール場、室内卓球場、フィットネス、文化ギャラリー、子供の遊び場、図書館などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備も備えており、バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットは利用できますが、定員を超える場合や客室内へのペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "プールの水は温まりますか？",
            "answer": "プールの水を温めるには時間がかかります。また、客室のボイラーをつけてから暖かくなるにもお時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に関しては利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "危険物の使用はできますか？",
            "answer": "火災や火薬、爆竹などの危険物は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "料金はオンシーズンによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの事情により変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 470
    }
}